跪求 動畫版變形金剛（動物）

有無seed / link

我記得係叫特種變型勇士

電視播過一二季
好耐之前搵到第三季,
屌佢講普通話又無字幕,棄左